{
  "id_query": "22479361",
  "total": 17660,
  "total_current": 200,
  "max_score": 34.466213,
  "origin_question": "Có hàng đổi trả ko ạ,Có hàng đổi trả ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 24.693651,
      "id": "29873072",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb có hàng đổi trả ko quản trị viên",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.159452,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.898973,
      "id": "20509804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a,Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả thì em không thể kiểm tra thông tin chính xác tình trạng sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh hãy đặt hàng tại siêu thị Thegioididong.com gần anh nhất và đến trực tiếp siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.304749,
      "id": "17880515",
      "field_search": "question",
      "question": "351 dịch vọng cầu giấy có iphone 6 16gb hàng đổi trả không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vực 351 Cầu Giấy, P. Dịch Vọng, Q. Cầu Giấy, Hà Nội đó ạ. Sản phẩm có giá 6.860.000đ ạ. anh có thể tham khảo sản phẩm  anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.049095,
      "id": "18206346",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên qtv còn hàng đổi trả ip6 32GB k ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó ạ. Nhưng chỉ có hàng tại 1 số siêu thị. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.4893,
      "id": "20735661",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi còn ip6 16g hàng đổi trả k ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không còn máy Iphone 6 16Gb đổi trả nữa anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb xem sao nha. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.215796,
      "id": "31759951",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói thế giới di động có hàng đổi trả là hàng như thế nào?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.999716,
      "id": "17706470",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có trả góp 10% ko ạ , vt có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này đã có hàng tại siêu thị Thegioididong.com anh nha! Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 999.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể cung cấp thêm thông tin (họ tên và số điện thoại) để bên rm hỗ trợ làm hồ sơ online nhanh chóng nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.384373,
      "id": "30137596",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng 6s mua trả trước 50o/o  có tính lãi suất ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 3.745.000₫ (50%) , số tiền trả hàng tháng là 497.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 8 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.379606,
      "id": "25316094",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có bán trả góp hàng tháng ko ạ  mik ko có thẻ tín dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm có hỗ trợ trả góp, nhưng mà anh cần chờ mùng 5,6 ra siêu thị mang  giấy tờ tham gia trả góp với giá thường nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.361618,
      "id": "28517923",
      "field_search": "question",
      "question": "oppo đổi trả iPhone dc ko qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ đổi trả có tính phí giữ máy ạ , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.1436,
      "id": "24737987",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đổi máy sony. Bù trừ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844883,
      "id": "22822890",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng dùng để mua máy đổi trả được không ?",
      "answer": "Chào anh,Không biết phiếu mua hàng của anh có từ đâu, trong chương trình nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.726933,
      "id": "21051869",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có thu iphone 5s 16g cũ đổi ip6 mới ko có trả góp 0d ko",
      "answer": "Chào anh, Với Iphone 5s đã qua sử dụng Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.702202,
      "id": "20930864",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua hàng iP6 32GB (Cũ đổi trả) ở TP Rạch Giá AD check giùm mình có SP nào hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc tại Rạch giá không có iPhone 6 32GB đổi trả nha anh. Không biết anh có thể đến Phú Quốc không.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.630156,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.448343,
      "id": "26916293",
      "field_search": "question",
      "question": "bio em đổi sản phẩm trả góp sang máy này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang mua trả góp sản phẩm này anh nha.  Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361101,
      "id": "23230629",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang vay bên ngân hàng  FE dờ e có mua trả góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.199688,
      "id": "22891525",
      "field_search": "question",
      "question": ". Hàng này em ko mua trả góp đc không ạ ??",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm mua trả góp được chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124609,
      "id": "22513976",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng phone6 99% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm đổi trả tùy vào khu vực sẽ có hàng và giá khác nhau ạ, anh cung cấp giúp em khu vực của anh cụ thể hơn như huyện tỉnh để em kiểm tra và hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124609,
      "id": "19145978",
      "field_search": "question",
      "question": "Bắc ninh có hàng ko ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại siêu thị Bắc Ninh. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể đặt hàng để bên em hổ trợ chuyễn hàng từ 2-7 ngày giúp anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.114532,
      "id": "21192446",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tgdd có chuyển đổi sang sim 4g ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ đổi sim 3g sang 4g ạ. Đối với Viettel là miễn phí còn Mobi là 25.000đ phí chuyển đổi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06178,
      "id": "22899700",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nàohết hàng ko nhập lạinữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không có thông tin khi nào sẽ có hàng lại anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.047722,
      "id": "26917245",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà em muốn mua trả góp đươc ko ạ tại vì e có thẻ khách hàng",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.916382,
      "id": "22931991",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng có về long an ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại khu vực Long An rồi anh ạ. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về Long An cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.900253,
      "id": "21518375",
      "field_search": "question",
      "question": "Về vđề lỗi sãn phẩm 1 đổi 1 thì bên mình đổi hàng mới full box hay là đổi hàng đã qua sử dụng rồi vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87499,
      "id": "18410324",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6 đổi trả k ad",
      "answer": "Chào anh TiếnBên em có kinh doanh i hàng đổi trả nhưng còn tùy khu vực của anh có hàng hay không ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.859592,
      "id": "22068110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có hàng dùng mấy ngày r mà đổi đt khác k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iPhone 6 32GB đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.850172,
      "id": "21524051",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi chút, mình muốn mua ip6 32gb hàng đổi trả nhưng ở tỉnh yên bái mình ko còn hàng thì shop có thể chuyển hàng ở shop khác về tgdđ tại huyện lục yên-yên bái để mình ra mua ko?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc đối với các máy đổi trả (trừ Máy tính bảng) thì bên Thegioididong.com không hỗ trợ chuyển hàng, anh vui lòng đến siêu thị có hàng để mua nhéTHÔNG TIN ĐẾN ANH !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814188,
      "id": "22931962",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng có phải₫ang về ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có nhu cầu mua máy thì mình có thể để lại số điện thoại bên dưới bên em sẽ hỗ trợ mua hàng được tốt cho mình anh nhé.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.80121,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793325,
      "id": "23212886",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang vay ngan hàng FE dờ muốn mua trả góp nũa có dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được và nên trả góp với Home Credit đó anh nhé, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.783148,
      "id": "22240427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở long thành có hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,Dạ hiện sản phẩm anh quan tâm bên em đang có hàng ở Long Thành đó ạ, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.763437,
      "id": "20115913",
      "field_search": "question",
      "question": "em tròn 19 tuổi có thể làm trả góp ngân hàng nào dc ko ạ! có giấy tờ shk+cmnd+blx có làm dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh 19 tuổi thì chưa tham gia trả góp được anh nha. Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.738354,
      "id": "23993078",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng đổi ra tiền mặc đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng quy đổi ra tiền mặt nha anh, anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.670717,
      "id": "27562832",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chỗ đổi diễn thoại ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.632025,
      "id": "17620468",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp a5 2016 đk 3 thag chưa trả xong trả trước 4t rồi muốn đổi sag ip6 hay a5 2017 có đk ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh mua Samsung Galaxy A5 2016 mới thì đổi sang iPhone 6 hay A5 2017 được anh nha! Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói lãi suất nào, tổng số tiền còn lại anh cần góp là bao nhiêu để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.626469,
      "id": "19646540",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đ đến tháng lương trả góp hàng tháng ko",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có gói trả trước 0đ của FECREDIT đó anh.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.617884,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.396683,
      "id": "23426522",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua đt online khi hàng về khách hàng ko vừa ý ko lấy có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm lúc anh nhận máy mà anh chợt thấy rằng máy không phù hợp với anh thì anh có thể không nhận máy ạ. tuy nhiên với giá giảm online thì bên em không hỗ trợ giao hàng ạ, mà anh cần đến trực tiếp siêu thị có hàng để mua sản phẩm với giá ưu đãi, còn nếu bên em hỗ trợ giao hàng hay chuyển hàng thì anh mua sản phẩm với giá thường nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.377241,
      "id": "26804586",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá mừng đại lễ có áp dụng với điên thoại đổi trả ko bạn?",
      "answer": "Chào chị Oanh. Dạ. Mã giảm giá này không dụng đối với máy cũ chị nha. Chỉ áp dụng khi mua máy mới  ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.35916,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.267542,
      "id": "22083181",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách đổi trả sp thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể  để tham khảo chi tiết chính sách đổi trả tại Thegioididong.com anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.236044,
      "id": "26710601",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr ko zây",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi mua trả góp sản phẩm này thì vẫn được hưởng khuyễn mãi anh nha. Không biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và anh có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng để em hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.201319,
      "id": "30993699",
      "field_search": "question",
      "question": "ad em mua điện thoại vivo 9 yoh trả góp dc 5 ngày rồi, giờ em muốn đổi chiếc ip6 có đc ko ạ, vẫn trả góp,  nếu đc trả sao ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang mua trả góp sản phẩm với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.178974,
      "id": "18734778",
      "field_search": "question",
      "question": "em có nên đổi từ 6+ 16g sang 6 32g ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com( không có lỗi do nhà sản xuất), bên em chỉ có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm giúp anh để em có thể mua sản phẩm khác nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng phản hồi thông tin ngày mua( hoặc IMEI gọi *#06#) và giá mua sản phẩm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14015,
      "id": "23277198",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thu cũ đổi mới với sp này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.132015,
      "id": "28992944",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giao hàng tận nơi không ạ? Gần nhà thì ko có cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị!Dạ bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi luôn nha chị, chị vui lòng cung cấp số điện thoại và khu vực quận/huyện cụ thể để em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.111877,
      "id": "27849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nếu anh quan tâm Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.946612,
      "id": "19517744",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoa Duyên: đổi máy nguyên siul hay đổi máy củ đổi trả ?",
      "answer": "Dạ, nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì khi đổi sang máy khác anh sẽ được hỗ trợ đổi máy mới 100% và còn nguyên seal luôn anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.94065,
      "id": "19509558",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang trả góp ip5s trong 9 tháng, đã trả đc 7 tháng, e đổi qua trả góp ip6 này được ko? chế độ trả góp thay đổi ntn?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị đang mua trả góp sản phẩm với gói trả góp lãi suất nào vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9184065,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.910267,
      "id": "26674885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901173,
      "id": "27352667",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mk nhận phiếu mua hàng thì sẽ ko có trả góp 0% phải ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tham gia trả góp lãi suất 0% thì sẽ không được nhận phiếu mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.852463,
      "id": "25569265",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả gop ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Bên em có hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này anh nha. Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.245.000₫(50%) và góp trong 8 tháng anh nha (562.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842531,
      "id": "31149428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tìm iphone 6 cũ . Có hàng ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị Khánh,Dạ chị vui lòng truy cập này để tham khảo sản phẩm đã qua sử dụng giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842531,
      "id": "24787812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở khoái châu hưng yên có hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm đang còn hàng ở siêu thị bên em tại Khoái Châu. Nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ rồi hỗ trợ giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7876,
      "id": "17962274",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb hay bản 64gb có máy cũ đổi trả không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện có sản phẩm Iphone 6 bản 32GB và 64GB đổi trả nhưng tầm vài máy anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.779543,
      "id": "17584797",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mình đổi lấy card có đc k á nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Với PMH của Iphone 6 32GB bên em khi anh được tặng có thể mua thẻ cào nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.765959,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.749357,
      "id": "26689954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tí bên mk có kết hợp vs ngân hàng acs để cho mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, rất tiết hiện tại sản phẩm em kiểm tra thì không thấy có ngân hàng ACS hỗ trợ thanh toán khi mua hàng ạ, mong anh thông cảm và chọn ngân hàng khác giúp em ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.704211,
      "id": "19815475",
      "field_search": "question",
      "question": "DÁn màn hình bị xước nhẹ có đc đổi dán cái mới ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu miếng dán anh bị xước thì anh có thể ra dán lại trong thời gian bảo hành 3 tháng anh nhé, anh có thể dán lại bất cứ lúc nào (tối đa 3 lần) tại bất kì siêu thị Thegioididong.com toàn quốc anh nhé. Xin lỗi vì em đọc nhầm thông tin của anh là bên em dán máy làm máy anh bị trầy xước ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691915,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68917,
      "id": "18325946",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có ip6 plus 32gb bây h mình muốn đổi lấy 6s  có được ko ạ!",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ nếu iPhone 6 Plus của anh được mua là máy mới ở Thegioididong.com và còn trong 12 tháng thì anh có thể đổi được nhé, tuy nhiên cần chịu phí đổi trả và bù chênh lệch (nếu có) nha. Anh giúp em mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ báo giá cho anh nha. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.647351,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6433,
      "id": "27799844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phiếu mua hàng có thể đổi thành tiền k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy hay đổi ra tiền mặt ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.596499,
      "id": "25329177",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.596499,
      "id": "19203191",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạ...???",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.563856,
      "id": "18523402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua ttar góp a5 2017 tại cửa hàng . Bh muốn đổi sang ip có được k ạ",
      "answer": "Chào chị Thanh,Trường hợp này thì chị cần thanh lý hợp đồn với bên công ty tài chính sau đó thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ tính phí đổi trả và đổi sang sản phẩm mới cho chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520372,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.509942,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.477186,
      "id": "29644818",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có đc giảm 500k ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ này thì chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.477186,
      "id": "19575231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ở nam định có hàng ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có nhiều hàng tại Nam Định anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462974,
      "id": "24429147",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp hàng tháng ủa thẻ tín dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, ý anh muốn dùng thẻ tín dụng để đóng tiền trả góp hàng tháng hay sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422005,
      "id": "22949076",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB còn hàng tại Thegioididong.com đó chị. Chị có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.370918,
      "id": "23001851",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe của em  cắm vào máy lỗi vậy có được đổi ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang Điện thoại và Tai nghe đến siêu thị Thegioididong.com để được kiểm tra thì mới biết có được hỗ trợ đổi hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.369565,
      "id": "22560628",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp Ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36859,
      "id": "25676603",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh chị nhé, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.332261,
      "id": "17991925",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang định đổi j7 prime của mình và trả góp iphone 6 32g, vậy có được ko ?",
      "answer": "Chào anh KiênAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì có thể đổi sang máy khác ạ, anh có thể giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền( nếu có) ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.260263,
      "id": "19345858",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko ạ??",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại có khá nhiều siêu thị đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB anh nhé. Anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203375,
      "id": "25543110",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tìm iphone 6s đổi trả. có không bạn",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.136909,
      "id": "27946361",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi em đang  trả gop của ngân hàng homecredit trả gop 0% giờ em muốn mua 1 cái nữa thì có đc trả gop 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là khả năng cao công ty tài chính sẽ từ chối hồ sơ thứ 2 nếu anh tiếp tục trả góp lãi suất 0% anh nhé. Hiện anh nên trả góp với Fe Credit để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.121372,
      "id": "30038595",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp có cần trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì anh có thể tham gia gói lãi suất trả trước 0đ với lãi tốt nhất cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Anh cho em xin giấy tờ anh hiện có và số tháng góp (6,9,12 tháng) được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.087232,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s và đang trả góp. Mình nuốn đổi thành iphone 6 32gb thì có mất phí ko và có trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.083748,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.083261,
      "id": "21714986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi laptop trưng bày ở tgdd đc bán theo danh sách là hàng đổi trả( hàng đã qua sử dụng) vậy thì lm sao người mua nhận dạng đc đâu là máy trưng bày còn đâu là máy đổi trả ạk. Nếu đc thì ad có thể giới thiệu cho e một vài laptop trưng bày ko ạk",
      "answer": "Chào anh LuânRất tiếc thì em không có thông tin cụ thể những sản phẩm nào là máy trưng bày nên không có được thông tin cụ thể đến anh được, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.05797,
      "id": "20942893",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop còn thu mua 6s cũ đổi 6s mới ko ạ. Điều kiện đổi ntn",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6s ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6s Mới được nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.044955,
      "id": "18709470",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là mới bao nhiêu % ạ? Có đảm bảo hàng qte và còn zin ko?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên Seal anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.034562,
      "id": "26088290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ ko trả trc ko v ạ. Trả góp 8 tháng ntn v ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu và tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.977039,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.977039,
      "id": "21700876",
      "field_search": "question",
      "question": "đạt hàng màu xám iphone 6 thì có dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Anh đặt hàng cũng không có màu xám đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.952332,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892911,
      "id": "17740887",
      "field_search": "question",
      "question": "⇨☆Có trả góp 6 thág ko ạ.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881323,
      "id": "23965656",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua trả góp giờ lo thích nữa có thể đổi trả lo nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại cho anh ạ. Anh muốn trả lại máy khi mua trả góp có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.866881,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.860524,
      "id": "20540488",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Tâm,Sản phẩm hiện tại có hỗ trợ mua trả góp chị nhé. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8278,
      "id": "31276431",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ Mờ trả góp bao nhiêu 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có bán trả góp anh nha. Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.796094,
      "id": "21335520",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng lock ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình chỉ kinh doanh máy chính hãng quốc tế không kinh doanh máy lock nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752202,
      "id": "28044491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đã đăng ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình muốn thay đổi thog Tin có dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị vui lòng liên hệ tổng đài bên em qua số 1800.1060 để được hỗ trợ thông tin chính xác nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.726779,
      "id": "23834714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi phiếu mua hàng 500k có dc quy đổi trực tiếp k vậy",
      "answer": "Chào anh Trung,Dạ với phiếu mua hàng thì không thể quy đổi thành tiền được anh nha. Với phiếu trên anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.672741,
      "id": "23474494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua f1s với giá 5tr990 em muốn đổi lại ip 6 32gb thì còn bnhieu % và bnhieu tiền ạ, đổi lại có được trả góp hay kh ạ?",
      "answer": "Chào chị ChâuChị có thể để lại cho em thông tin về thời điểm chị mua máy để em có thể hỗ trợ chị kiểm tra thông tin đổi trả chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.658708,
      "id": "27065938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi cmnd có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Để tham gia trả góp sản phẩm  anh cần ít nhất 18 tuổi, có CMND và bằng lái xe hoặc hộ khẩu (Có thể bổ sung thêm hóa đơn điện để trả góp với lãi suất thấp) anh nhé. Nếu chỉ mỗi CMND thì anh chưa thể trả góp ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.658708,
      "id": "20268626",
      "field_search": "question",
      "question": "có đc trả góp 2 sp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham gia trả góp 2 sản phẩm nha chị. Không biết chị muốn tham gia cùng hợp đồng hay khác hợp đồng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648072,
      "id": "19559338",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua trả góp đc 15 ngày giờ muốn đổi sang trả góp ip6 plus thì phải lm sao vậy shop ?? Có mất thêm gì ko ??",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Nếu chị mua góp iPhone 6 32GB máy mới và gói với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì chị vẫn có thể đổi sang góp iPhone 6 Plus được nha. Chị vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả là 20% nha.  Chị vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.647983,
      "id": "19251004",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 cây 5s gold 32GB hàng mỹ còn mới chưa active mà muốn đổi lên 6 thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Hiện bên em chưa hỗ trợ đổi máy cho chị được chị nha! Chị có thể nhượng máy iPhone 5s của chị cho người quen rồi mua iPhone 6 bên em chị nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.578814,
      "id": "23094190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mốt nhập hàng mới về iphone 6 có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không có thông tin cho anh trong trường hợp này được ạ.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.578814,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.578814,
      "id": "18706620",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị hỏi tiki.vn có đảm bảo an toàn giao hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bên mình không hỗ trợ bạn thông tin này được bạn nhé. Bạn vui lòng liên hệ tiki.vn để được hỗ trợ chính xác nhất nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538365,
      "id": "25314011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp qua thẻ BIDV ko ạ,Iphone 6 32g có trả góp qua thẻ BIDV ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng của BIDV ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.446589,
      "id": "24468680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ip6 trả góp. Thời hạn trả góp hàng tháng là từ ngày 13-15 hàng tháng. Vậy e có thể trả góp hàng tháng trước ngày 13-15 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.444931,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425851,
      "id": "22684232",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóc môn còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Quận Hóc Môn rồi ạ, mong anh thông cảm và có thể tham khảo thêm sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.409695,
      "id": "26147480",
      "field_search": "question",
      "question": "có dược trả góp o đồng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ chị nhé,điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé. Nếu có thêm hóa đơn điện sẽ được ưu đãi lãi suất chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.409695,
      "id": "23276876",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi có trả góp  dc  ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) là làm thủ tục trả góp được ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.394076,
      "id": "29217813",
      "field_search": "question",
      "question": "mua Iphone6 ở TGDD nếu có lỗi do nhà sản xuất có được đổi hàng mới không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh yên tâm anh nhé, bên em có hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344835,
      "id": "17494310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi ở tgdd có bán ip hàng lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com không có iPhone Lock ạ, máy tại Thegioididong.com là hàng quốc tế, chính hãng Việt Nam ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.336668,
      "id": "30237402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả tiền đủ liền có được km phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn mua trả ngay sản phẩm này thì anh vẫn được ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.336668,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3355055,
      "id": "30485901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. nếu e mua trả tiền liền. e ko lấy phiếu mua hàng. vậy có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha, PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322539,
      "id": "24067636",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng ở DakMil ko shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm đang có hàng tại 67 Nguyễn Tất Thành, Thị trấn Đắk Mil, H.Đắk Mil, Đắk Nông đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.308364,
      "id": "27557057",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyen Đức Hòa có hàng ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm mà anh quan tâm đang có hàng tại 177C-177C/1, Khu Phố 3, Thị Trấn Đức Hòa, Huyện Đức Hòa, Tỉnh Long An.Ấp Chánh, Xã Đức Lập Hạ, Huyện Đức Hòa, Tỉnh Long An ( Chợ Đức Lập ).Anh có thể đặt hàng xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.303854,
      "id": "17805904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có hỗ trợ đổi iphone 5 cũ lấy iphone 6 32GB ko? Nếu có cần trả thêm bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có hỗ chương trình thu cũ đổi mới dành cho iPhone đó ạ. Nếu máy của anh đã mua ở trạng thái sản phẩm MỚI và đủ điều kiện nhập đổi theo chính sách đổi trả hàng của Thegioididong.com vẫn được tham gia đổi sang sản phẩm iPhone 6s 32GB dó ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.280929,
      "id": "23475282",
      "field_search": "question",
      "question": "e sn 10-11-1998 có ngân hàng nào trả góp đc k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh  rất tiếc chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nhé. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.266422,
      "id": "20166273",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ master card được giảm 1triệu còn những khách hàng ko có thẻ thì ko được giảm vậy có phải thiệt thòi cho khách hàng ko có thẻ ko(mình rất muốn mua nhưng ko có thẻ)",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang hỗ trợ giảm giá khi thanh toán bằng thẻ Mastercard đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến ngân hàng gần nhất để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.263676,
      "id": "27327742",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể trừ phiếu mua hàng 500.000 khi mua ip 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé !!Mong anh thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.263676,
      "id": "22899762",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ₫ang nhập hàng phãi ko ạ cỡ máy tháng có lại á",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn còn ở 1 số nơi tại siêu thị bên em đó anh ơi, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí sau 2 đến 7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258093,
      "id": "28415579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc xmobile e mua hàng cũ sạc 1 lúc là ko sạc được nữa gắn sạc zin vào thì ok vậy mình có đổi đc ko ạ e mua ở tỉnh giờ lên thành phố làm rồi",
      "answer": "Chào anh, Hiện cáp sạc đổi trả anh mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu anh nha , anh mang sản phẩm ra siêu thị để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.25075,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua OPPO f3 red 1 ngày trả góp. Bây giờ muốn đổi sang máy iphone 6plus trả góp có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin gói lãi suất anh đang góp sản phẩm F3 Red em sẽ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.230868,
      "id": "24889001",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi có thê mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh đã có thể mua trả góp rồi ạ, không biết hiện tại anh có CMND, hộ khẩu và bằng lái xe không ạ, anh cho em biết rõ hơn để em tư vấn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2213955,
      "id": "21770900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có cho trả góp trả chuoc không đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ gói có mức trả trước 0đ đó ạ, không biết anh có thể bổ sugn CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện để tham gia được không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.188878,
      "id": "31193313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone nếu bảo hành một đổi 1 là chỉ đổi cái điện thoại, ko đổi sạc đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ trường hợp này thì bên em chỉ đổi máy thôi anh nha, còn những phụ kiện còn lại nếu không lỗi thì bên em sẽ không đổi anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.174396,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154615,
      "id": "29031402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc giảm 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha nhưng nếu anh góp với lãi suất 0% thì sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154615,
      "id": "21562755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ở TGDD có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này góp có lãi suất chị nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143789,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1430645,
      "id": "18912601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ngừng kdoanh thế có còn đổi trả đk k ad.",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì Thegioididong.com vẫn hỗ trợ đổi trả anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.139767,
      "id": "20688846",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua j7 pro giờ muốn trả hàng đổi sang iphone 6 thì phải bù bao nhiêu vậy quản trị viên",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và đổi sang sản phẩm khác giúp anh. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.138835,
      "id": "23190781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND + bằng lái xe mua trả góp đc ko vậy?kiểm giúp mình iphone 6 32g ở bình dương có hàng ko?mình trả trước 50% số còn lại trả trong 3 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ , được nha chị , vui lòng chị cung cấp quận huyện tại Bình Dương để em kiểm tra chính xác nhé . Rất tiếc không có hỗ trợ trả trong 3 tháng nha chị , vui lòng chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần cần đủ 20 đến 60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) nha chị Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.13723,
      "id": "32291169",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có iphone 6 trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 bên em có trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.13723,
      "id": "28185753",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% nha anh. Anh vui lòng quay lại vào ngày mai xem sao nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.134822,
      "id": "23031427",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp iphone 6s 32g còn hàng ko?",
      "answer": "Chào anh Dương,Hiện Thegioididong.com đang kinh doanh Iphone 6 32GB đó ạ, anh có thể thông tin các hồ sơ anh đang có, mức trả trước anh mong muốn để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.134822,
      "id": "22059355",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp ở tại ngân hàng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Khi trả góp thì không hỗ trợ tại Ngân hàng anh nha. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để đăng ký trả góp nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111378,
      "id": "17447609",
      "field_search": "question",
      "question": "Ninh thuận có hàng ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm IPHONE 6 32GB chưa có hàng tại Ninh Thuận anh nhé. Nhưng anh có thể đặt cọc trước và bên em sẽ giao hàng đến từ ngày 01/04 - 07/04 anh nhé. Anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079596,
      "id": "25532399",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em còn kinh doanh sản phẩm này anh nha. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079596,
      "id": "18177733",
      "field_search": "question",
      "question": "ở Vũng Tàu còn hàng ko ạ ? ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang còn hàng tại siêu thị 290 Trương Công Định, P.8 , TP.Vũng Tàu và 330 Bình Giã, P.Nguyễn An Ninh, TP.Vũng Tàu chị nhé. Chị có thể đến siêu thị để được xem và lựa chọn mua sản phẩm cho mình sử dụng chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0350275,
      "id": "28726335",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào ac. cho e hỏi phiếu mua hàng 500k vó áp dụng cho trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ có áp dụng trả góp lãi suất thường ,không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023115,
      "id": "27794817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ho trợ trả trước 0đ ko vay ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu thì anh có thể trả trước 0đ anh nhé. Không biết anh muốn góp trong mấy tháng để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023115,
      "id": "17830751",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% trong 4 tháng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo!Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% góp trong 4 tháng chị nha, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra các gói lãi suất khác tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001246,
      "id": "17454615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ thu cũ đổi mới ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB không nằm trong danh sách sản phẩm được hỗ trợ thu cũ đổi mới anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985413,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985413,
      "id": "28194252",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Em rất tiếc khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm nha, chỉ hỗ trợ lãi suất thường anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985413,
      "id": "25669177",
      "field_search": "question",
      "question": "e có 1.5tr mua đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 1.698.000₫ (20%) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978527,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974522,
      "id": "32057173",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hàng ko ạ Ac",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể cho em xin thông tin địa chỉ (quận/huyện tỉnh/thành) để em kiểm tra hàng ở đó giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974522,
      "id": "30771711",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974522,
      "id": "19154813",
      "field_search": "question",
      "question": "ở hà nam còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đã tạm hết hàng tại Hà Nam. Và sản phẩm này còn ít hàng nên không chuyển hàng cho chị được. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974522,
      "id": "18735673",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hàng ở tphcm ko v ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm chị quan tâm đã tạm hết hàng tại địa chỉ này rồi chị ơi, nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng để lại thông tin (tên   số điện thoại) tại khung comment bên dưới , bên em sẽ chuyển hàng cho chị từ 2 đến 7 ngày chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.951311,
      "id": "29221200",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ở ngã 3 đông yên còn hàng ko vậy? Hỗ trợ trả góp ko?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở Thôn Đông Yên, xã Đông Phong, H. Yên Phong, T. Bắc Ninh, anh xem có gần anh không ạ. Máy có hỗ trợ trả góp ạ.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên, số điện thoại và thời gian muốn ra lấy hàng để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.950657,
      "id": "28883272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có được đổi điện thoại vivo y55 đang sử dụng để mua iPhone rồi trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.94601,
      "id": "26990679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua dc nửa tháng rồi nhưng giờ chụp hình thì được quay phim thì ko có dc đổi mới ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thông tin rõ hơn tình trạng của máy để bên em xem thử có khắc phục được không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.919982,
      "id": "24418563",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này có trả góp 0% k ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.916883,
      "id": "21412229",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cmnd đã vay ngân hàng có đc trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh đã vay Ngân hàng thì vẫn có thể trả góp được nha. Anh đang muốn trả góp sản phẩm nào và anh có thêm giấy tờ như Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.900383,
      "id": "21544407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6s- 128 GB có hàng ko ạ , giá hiện tại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị NgaHiện máy Iphone 6s 128GB Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 16.990.000₫ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.898609,
      "id": "23332823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua máy cũ ở tgdd giờ muốn đổi trả đc ko",
      "answer": "Chào anh Thành,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đổi trả được mua tại Thegioididong.com ạ, chỉ thu lại trừ trường hợp máy có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888266,
      "id": "23910943",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là CNVC mình đã vay ngân hàng, zay mình có mua trả góp đt dc ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể làm hồ sơ thử ạ, nhưng việc duyệt hay không còn tùy thuộc vào công ty tài chính nữa ạ, nhưng mình vẫn cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.856407,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842684,
      "id": "31603062",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh có hàng đã qua sử dụng ko a gia bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện máy qua sử dụng bên em vẫn còn hàng ở này đó ạ, anh vui lòng tham khảo máy để biết giá cụ thể giúp em nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.839962,
      "id": "27246635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp qua vpbank thì fai có thẻ ngân hàng này fai ko",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị muốn mua góp qua thẻ VPBank thì mình phải có thẻ MasterCard của ngân hàng này thì mới tham gia được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.839399,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.838123,
      "id": "19861031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy trả góp onl cần ng bảo hộ phức tạp quá. Vậy trả góp đên cửa hàng có thủ tục nhanh chóng được ko ạ. Tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com hay online đều giống nhau chị nha , bên công ty đều gọi về gia đình xác nhận các thông tin chị nhé , và chị phải đủ 20-60t chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.832613,
      "id": "26462294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có sẵn hàng ko vậy ad? hay phải đợi nhận hàng?",
      "answer": "Chào chị !Dạ chị có thể cho em xin thông tin địa chị của chị để em kiểm tra hàng ở đó giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.828367,
      "id": "17710150",
      "field_search": "question",
      "question": "Đức phổ quảng ngãi có hàng ko",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em đang tạm hết hàng sản phẩm này tại khu vực Đức Phổ rồi ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh chuyển hàng 2-7 ngày giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827938,
      "id": "21840593",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng tại đông Hà ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Tp,Đông Hà đó ạ.Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh cũng có thể để lại thông tin họ tên, số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827938,
      "id": "20327252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hàng ms ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Iphone 6 32GB vẫn còn hàng mới chị nhé. Nếu được chị vui lòng cho em xin thông tin khu vực (đường,quận,huyện) chị cần mua hàng để bên em tìm giúp chị khu vực còn hàng ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827295,
      "id": "27342191",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom credit có hỗ trợ trả trc 10% ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn trả trước 10% với công ty HomeCredit thì vui lòng ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ xem sao ạ. Do gói này tỉ lệ duyệt cực thấp nên bên em không hiển thị trên website luôn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}